我一個屌打晒你地成班連登仔

不服來辯

有無巨無霸

得返東京之夜

不了 我要巨無霸 巨無霸都無學咩人做生意啊！！！！！！

去拍TokyoHot未

一隻手都打柴樓主牙